求1000內電視speaker

屋企新裝修 想買個speaker
靚仔少少
主要聽hk pop 同各類型電影
酒已準備